有冇絲打同我一樣體能好差

有男仔約我去行山，但係我平時行石板街都會喘氣唔想拒絕佢但係又唔想俾佢笑，有冇方法可以婉轉啲咁講

如果佢真係鍾意你又點會笑

你可以提議行啲初級啲嘅山
你對個男仔有無意思咖？
行山可以相處耐啲

唔想行啲太多人但係初級路線又好似好熱門

揀啲水庫/平路多嘅路線行啦
會舒服啲，又可以慢慢傾計

唔想留下壞印象

lihkg全港最大規模的同性戀論壇.png

果座山係咪叫斷背山？

叫佢咩你

C打體能差做愛會唔會女上都懶

邊好意思啊。。

我係處

我都係體能好差...
我有時會直接提議另一樣活動跟住落力sell

想屌

我行唔到上斜坡同樓梯

唔想咁多人，想呢埋野外扑嘢?

驚俾人傳染但係佢唔係第一次問我行唔行山

留IG，我操到你FIT過男仔

想去戶外嘅話建議你地去海灘玩吓好過
例如去中灣，好適合你呢type情侶

依家gym都冇開係屋企做下yoga算

兩個人?

55

我屋企有gym room
留個電話？

未同男朋友一齊既時候佢約我去行山
我都有坦白講體能唔好
最後行咗條平路多既路線
輕輕鬆鬆傾到計又唔會喘氣

你會提議咩其他活動

咁咪乘機可以叫佢扶下你囉
機會嚟啦飛雲

我驚要call飛行服務隊

改去行街

又話c打hu你老尾go

又係你條假膠，又改左名

師兄我一年冇改過username

假膠

我！平時行兩步路都會扭親隻腳

咁要練多啲

我都好差 但初級山行到
絲打你咁猶豫睇嚟其實你都冇好想同佢出嚟

唔係呀，我諗住同佢講不如行水塘

佢對你有意思見冇力行拖埋你隻手 揹埋你上去添啦

我體能都好差 之前柒到去沙灘游游下無氣要搵救生哥哥幫我
```

就係唔想有呢啲7嘢發生

gay

行多兩步就索曬氣

有

Gay

唔一定行山 行下海旁囉 約下佢打卡跟住行下海旁 但呢D時間就不了 你都係留返係屋企啦

波台種扮咩絲

呢個時候行山

做運動吐！屌你😑

疫情都完啦

其實啲人仲行山、去離島仲係咩心態？

send呢個po俾佢

呢個垃圾po嚟

我成日都話同男朋友行山，我個心只係想同佢食野，我體能都好差，出門口之前仲同佢食左3包撈麵，一罐午餐肉，好奢侈既一餐，但我又覺得佢唔介意既

我都係希望有絲打留TG同我一齊訓練，樓主嗰個就唔使

姐係你覺得而家周圍走無問題
原來係自私撚嚟

睇下邊個 我就覺得無乜所需 呢啲時世大家都要練下

善用起底功能啦
屌你老母

絲打 勸你做返運動練好體能
難得有男仔肯陪你
體能唔好好易老 遲早都出事

點會笑呀⋯⋯我平時約女仔都會同身邊朋友講體諒下女仔既體能，要有心理準備佢地會跟得好慢，同埋行兩步會停一停，其次係我地都會揀d無咁難行既山路。

PS: 我唔係行山友，我都係為左溝女先揀行山，其實我好唔鐘意行山😭😭😭😭

我都係

怕咩呀
鐘意得你又點會因為行山唔叻對你印象唔好
你叻過佢就可能會啦

去行鑽石山囉

樓主男定女？

取消咗DSE口試我點樣抄女女牌牙

行石板街都唔掂

逆蛇扮乜撚嘢女人返去同你啲伙記食下午茶啦

得4單新case驚西咩 生人唔生膽 睇死你呢啲人約隻抽都會笠水

女上男下騎多啲就會好

準備好啲野餐墊 食物仲好啦
香港人平日返工邊得閒做運動
唔使介意比人笑 起碼你都踏出咗步去試

乖啦，抗爭都就快一年，比狗追點算？
去練體能

起完底，樓主有棍，唔好推

假膠扮完女人未
依個時勢仲去行山

行到一半叫佢揹你
比佢抽下水就無事

平日有幾多人啊唔好淨係坐係屋企攞住個鍵盤上網啦

直接酒店啦仲去咩行山

屌 練下喇

支那人性格

隻抽？淆底獸

咁你咪繼續出去囉點都要死一批人嘅。

你冚家剷我都未收皮隨時你屋企條渠都搞到你中

行嘉頓山

冇人天生體能好好
練啦
點抗爭

咁係因為想有個籍口同你出去，透過呢個約會而去了解你既性格同興趣，唔係下下都要推同拒絕，咁我係唔鐘意行山，但能夠透過呢個活動令到我更加了解你而再選擇去追你咁又有咩問題？下下一唔鐘意就唔出席活動或唔約你，咁咪好無引？唔同次次都約食飯同睇戲或行街？俾我都會覺得悶。

但呢個男仔明明唔鐘意行山都想約你出黎行山，目的係想同你有進一步既發展，咁樣你係咪又可以睇到另一面既性格？right?

Sor ah 絲打 我係男仔黎😂😂我同朋友share ac

用得呢個user name 絲打你都唔後生
有人溝你去行山 老閪都去啦

Ching 點解咁講既？可能我唔係呢個年代，我想知😂😂

個男仔幾多歲？咁幼稚既

C打😅😅😅咁你應該都唔細

呀叔我老啦

逆插玫瑰 盧巧音 2003年
睇怕樓主都有30歲

樓主唔係叫雪米磁咩？

Sor ah 絲打😂😂見你覆我，我一直以為你係樓主😂對唔住，我再覆過你既內容先😂😂😂